港島要人呀！！！！

人呢？！！！天氣咁好 岀尼行街呀！！！

推呀
屌你老母出面啲post仲係到講on9嘢

上口罩呀 我地人多就唔l驚呀

過海巴暫時安全
人呀